散左一年 仲會諗番起ex

如題
我好清楚自己咩料 唔會妄想再一齊 好清楚自己要點會
然而就係做唔到 間唔中會諗番起佢

試下追返佢

咁咪追返咯

人地有仔好耐啦 無謂搞鳩人
再者大家真係唔啱

咁都冇辦法
一齊圍下爐

Same here 就黎周年日更加思春

圍爐

回憶下就好，勉強無幸福

當初係因為咩原因分手先?

發覺大家唔啱
佢提出 而家佢過得好好

唔啱呢個原因真係冇得搞

所以我冇諗過一齊番 只係空虛寂寞凍